{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_090245",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-09-16",
        "domain": "음식점",
        "title": "열린농원"
    },
    "text": "京畿道始興市君子洞に位置するオープン農園は、黒山羊料理専門店で、清浄地域の国産黒山羊を厳選して料理して提供しています。 代表メニューは黒山羊鍋で、その他にも最上級のカルビ肉と肩ロースを使ったゆで肉と辛い黒山羊の和え物も販売しています。 また、黒ヤギ一匹と薬剤4種類を丹念に48時間煮詰めたエキスも販売しています。 食堂の内部は広くて快適で、専用駐車場もあるので楽に利用できます。 取り分けて食べられる道具を提供し、衛生的なスプーン管理と従事者のマスク着用を遵守している認証された飲食店です。 また、遠くないところにはムルワン湖があり、観光客が簡単に楽しむことが。",
    "QA": [
        {
            "question": "このオープン農園はどこに位置していますか？",
            "answer": "このオープン農園は京畿道始興市君子洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このオープン農園の特産品は何ですか？",
            "answer": "このオープン農園の特産品は黒山羊料理です。"
        },
        {
            "question": "代表メニューは何ですか？",
            "answer": "代表メニューは黒山羊鍋です。"
        },
        {
            "question": "その他のメニューには何がありますか？",
            "answer": "その他のメニューには最上級のカルビ肉と肩ロースを使ったゆで肉と辛い黒山羊の和え物があります。"
        },
        {
            "question": "どのような食堂内部ですか？",
            "answer": "食堂の内部は広くて快適です。"
        },
        {
            "question": "専用駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、専用駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "どのような道具が提供されていますか？",
            "answer": "取り分けて食べられる道具が提供されています。"
        },
        {
            "question": "衛生管理はどのように行われていますか？",
            "answer": "衛生的なスプーン管理と従事者のマスク着用を遵守しています。"
        },
        {
            "question": "近くには何がありますか？",
            "answer": "近くにはムルワン湖があります。"
        },
        {
            "question": "どのようにこのオープン農園を楽しめますか？",
            "answer": "このオープン農園では黒山羊料理を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 206,
        "QA": 288
    }
}